上個sem未睇完既textbook你仲會唔會睇

想有始有終
但考完又冇動力睇

考完代表個科冇鳩用
依世都唔會睇番
根本冇人會為入面既知識認真讀💤

從來無買過大學既textbook

平時唔用textbook

真係純粹買黎放係屋企封塵，厚到唔想睇

好難想像真係有人會買，係都上網down啦

樓上